{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047108",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23842",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신천 MW"
    },
    "text": "蚕室セネ(新川)駅のホットプレイスMWは、最高のサービスでリラックスできる場所を提供しています。 マクドナルド、ロッテリア新川グルメ通りから一番近い位置で、新川グルメ、総合運動場(野球、コンサート)を利用して歩いてきても気軽な距離にあります。 宿泊施設は総客室数25室で構成されています。 近くの電車駅としては9号線のサムジョン駅、2号線のチャムシルセネ駅、2号線の総合運動場駅、9号線の総合運動場駅があります。 韓国語を使って案内をサポートします。 客室は最大2名まで許可されており、追加人数はできません。 車両は一部屋あたり最大1台まで可能で、駐車は貸室/宿泊利用時間中のみ可能です。 追加車両や満車以降の駐車車両は別途料金が請求されます。 大きい車種の場合は、予約前に事前に連絡する必要があるかもしれません。 身分証明書を持参しないと入室を拒否される場合があり、これによる払い戻しはできません。 指定退室時間を経過すると、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 客室の実際の姿と写真が異なる場合がありますので、ご了承ください。 訪問者のレビューには施設の改善が必要だという意見もありますが、宿泊中は問題なく、静かで価格の割に良い位置にある良い客室だという意見もあります。 平日の値段はいいですが、週末の値段は少し高いという話もあります。 駅から近くて立地的に良く、大型ホテルの代わりに使用するのに適した宿です。 清潔状態やロビー、客室の状態は良好ですが、タオルが臭い、客室に不便な要素があるという意見もあります。 しかし、社長は親切で出張客にはおすすめの宿です。 ただし、衛生面での改善が必要なところもあると見られます。",
    "QA": [
        {
            "question": "MWはどのような場所ですか？",
            "answer": "MWは蚕室セネ(新川)駅近くに位置する宿泊施設で、最高のサービスとリラックスできる環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "MWの近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "MWはマクドナルドやロッテリア新川グルメ通りに近く、新川グルメや総合運動場なども徒歩圏内にあります。"
        },
        {
            "question": "MWの客室数は何室ですか？",
            "answer": "MWは総客室数25室の宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "MWの近くにある電車駅はどこですか？",
            "answer": "MWの近くには9号線のサムジョン駅、2号線のチャムシルセネ駅、2号線の総合運動場駅、9号線の総合運動場駅があります。"
        },
        {
            "question": "MWでの駐車は可能ですか？",
            "answer": "MWでは一部屋につき最大1台までの駐車が可能です。駐車は貸室/宿泊利用時間中のみ可能で、追加車両や満車以降の駐車車両は別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "MWの指定退室時間を過ぎるとどうなりますか？",
            "answer": "MWの指定退室時間を過ぎると、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "MWの客室の実際の姿と写真との違いはありますか？",
            "answer": "MWの客室の実際の姿と写真が異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "MWはどのような評判がありますか？",
            "answer": "MWには訪問者のレビューには施設の改善が必要だという意見もありますが、宿泊中は問題なく、静かで価格の割に良い位置にある良い客室だという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "MWはどのようなお客様におすすめですか？",
            "answer": "MWは駅から近く、立地的にも良いので、大型ホテルの代わりに使用するのに適した宿です。"
        },
        {
            "question": "MWの清潔状態や設備の状態はどうですか？",
            "answer": "MWの清潔状態やロビー、客室の状態は良好ですが、タオルが臭い、客室に不便な要素があるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "MWの社長はどのような人ですか？",
            "answer": "MWの社長は親切で出張客にはおすすめの宿ですが、衛生面での改善が必要なところもあると見られます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 540
    }
}